尖沙咀玩門果位小朋友,走啦！

走開啦

趕時間就搭的士啦

趕時間唔識早啲出門口？你訓到黃朝八晏出門口趕頭趕命又賴人啊？

返屋企打飛機啦

你趕住去死？

明知有事都唔早啲返工 抵死

收皮啦垃圾港豬

小朋友 你冇做錯到！

人地一早預告哂，咁想番工你咪搭頭班車囉、搭巴士囉、係公司訓囉。咁大個人遲出門口係度賴

小朋友都比你呢個老人家有良知

唔識早d出門？

你份工要準時返呀陰公？

走你老母閪冚家剷

唔怪得頭先等左陣啦

隔咗兩度門 見住佢畀人搞都幫唔到手

記住 政治中立係無用
你不找政治 政治也會找上你
唔好再扮傻 分是非黑白

收唔到風咩

趕住返工做咩唔揸車, 搭巴士, 搭的士, 搭van 仔

乜投胎要坐地鐵？

係囉，一早講左今日會有不合作運動

趕時間訓係公司啦

咪係囉
屌那星
唔識早d返公司咩
正常人預早30分鐘返公司好基本
d廢人搵野黎賴

有晒預告
唔想被塞又唔早啲番工
又要懶的

咪撚係

真係不知所謂咁撚鍾意返工做乜唔24小時係公司？毫無責任感

過海就搭船啦on9

打飛機打上腦？

我屌你老母臭閪啦 契弟

你係咪嗰啲手停口停日日清嘅打工仔？

你地要記住，個運動行咗咁耐，除咗有班武勇派不計後果抗爭之外，另一個原因係因為政府做錯好多決定而失咗好多民意。

你要人擺工，應該係要人心甘請願去擺果種，夾硬整冚交通要人陪你地，民意走了你地都玩唔長。

加油

早啲出門口咪得囉 趕住去投胎咩

含撚啦你 得2000$買手機 你趕到番工有咩用 咪又係得萬幾$港豬一隻

唔好怪樓豬啦佢得$2000 budget買手機 唔返一日工生存唔到架！！！！

細個訓導成日講 但又真係駁唔到

我都係其中一個前線，我好撚支持不合作運動，屌你老母你同我含下先

日日玩香港人既政府 走開啦

你自己走落路軌咪得

趕時間就坐的士啦，垃圾
無錢學咩人返工呀
明知狗鐵成日壞就預早少少出門口啦，仆街仔

咁快趕去見李同志？

早班車6點幾就有啦
6點起身搭咪得
好人好者點會搞到你

負評 block 上一頁
睬佢都哂鳩氣

咩事？

抵你老母俾狗屌
狗精液搞到你個弱智仔壞腦

又冇人綁住你d手手腳腳
條條大路通羅馬 你唔識行路返工㗎

打少啲飛機，時間都係翻到啦垃圾

早啲出門口咪無事囉 抵死

唔識早一晚係公司紮營? 傻西

你做過乜野支持？
把自己看得那麼高
躝啦

明知有事唔係公司訓 抵死

垃圾先要趕住返工

收皮啦

你應仆街

老細屌你有十萬個理由
老細贊你，因佢有良知

點解要走 腳係自己度 老豆老母冇得揀 路係有得揀點人行

佔路失民意 衝立會失民意 圍警總失民意
搞中聯辦失民意 不合作失民意
多謝你啊從來不被政府重視既民意 你對雙方都幫咗好大既忙

廢老都上連登？

我屌9你 你係咪就係岩岩大大聲叫個細路落車果條友？
你見唔到佢個樣幾無助？
垃圾

咁趕時間唔好返屋企響公司訓ok?

樓豬要送佢老母殯
大家體諒下

收皮喇樓主你，個班唔明不合作背後既原因，佢點都唔會轉立場㗎傻仔，去到咁都覺得返工重要過香港既未來叫佢返大陸生活喇

屌你又唔早d起身，自己衰有咩辦法

咁鍾意番工
留起公司訓埋
未可以一起身就立刻番工囉

躝啦港豬

咁撚鐘意返工喺公司訓咪唔遲到囉垃圾

嚴重政治潔癖，仲要割席嘅民意，我地唔需要

小朋友都唔敢當面屌要上網出post

弱智仔 小朋友都叻過你

Blocked

返唔到工呀？抵撚死

你唔撚走開？

垃圾人返賤工

仆你個街搵9樓主出黎先

你食撚屎啦冚家剷

笑你戇鳩怕你嬲

PS 旺角站開始迫爆車箱 加油呀!!!!!!!!

唔可以早啲既咩？

咁就仆街啦，靠港奴
而家藉口都幫你地搵撚埋
同埋到而家你都以為民意有用
政府唔會理，市民開始對抗爭冷漠
再唔搞香港就真係無

天天打飛機打到傻鳩咗

沖出黎比人屌 死親中狗

樓主走啦

你走啦

咁鐘意翻工係公司訓啦柒頭

平時車車都有大陸狗廢老衝門阻門，你班偽善撚聲都唔敢出一句

繼續！！！

聽說 8月5日會罷工

收皮啦
小朋友做得好好呀你

唔洗理d大人 佢地奴隸開
有咩老細 就有咩員工 垃圾

你去錯地方喇，連登仔淨係識上網，你去番自己facebook打飛機叫春啦屌你老母

吹啊，繼續玩，樓主單機啦屌你老母臭閪

尖沙咀開始塞緊？雖然會遲但支持

走你老母

唔玩門都壞車

一早講左不合作運動架啦，樓主岩岩放監岀泥？
懵撚

趕時間搭其他啦，你話你係咪賤，特登上黎開po俾人屌，嫌老母太得閒？

樓主返唔到工 係到屌人 醜惡到

走你老 x

遲到？無問題！
全力支持手足們

垃圾樓主 驚遲到俾人屌 一定係食物鏈最底層

樓豬你真係冇改錯名
你都係day day留返喺屋企打飛機打到死為止啦
仲學人出咩街丫

Show Blocked User - 天天打飛機

咁愛公司早一晚過夜嘛

走返大陸啦你

趕住送你老母俾狗屌？

普遍港豬思想
前線頂左二個月 屌你老母阻你二個鐘就咁多嗲
我屌你老母咩 你知唔知咩叫抗爭 依家都係阻你二個鐘
你咁撚鐘意衝去翻工未搭的士囉柒頭

又係民意論, 自由行新移民夠不得民心啦又唔見你小佢地

又係唔識搭其他交通工具係度屌嘅怕遲到垃圾

收皮啦 你就生就搭的士

老闆:你明知塞車就早d出門口啦

咪撚再講民意啦
8月都黎緊
一係黃一係藍無中間架傻鳩
亦唔好諗住咁撚小事會導致轉軚啦

開post有撚用咩on9

咁想返工你唔早啲出門口？一早講咗啦。

點解唔早d出門口？

盡責嘅員工應該要提早一日要喺公司扎營啦屌

喂大佬，玩咗個幾月，有人死有人傷有人被捕，全香港都受影響。到而家仲未表態嘅所謂民意，咪得返啲死港豬同已經唔識思考嘅打工奴隸。咁仲有冇必要咁在乎呢堆所謂民意啊。

睇見樓主都覺得慘
大佬又要2000蚊買部電話又要用88蚊龜速電話plan
手足俾樓主返工先啦
冇工返佢拎綜援架啦

你都可以玩。

示威你又話暴力，罷工你又話阻你返工。

預撚告左你又唔早啲返工？同台灣反罷工班廢老一撚樣

林制

咁鐘意打飛機. 你都係返歸繼續打啦

唔舒服要禁制求助

話撚左今日搞地鐵，自己唔識搵其他交通？

平時八號風球又唔見你鬧個天阻住你返工

負評完可以走
請善用起底功能

冇左地鐵就唔識返工？

罷呀文盲

一早講左7點半，你咁鍾意返工咪早過佢地起身返工囉
頭先我都係同一班車，有幾個廢中大叫 “我要返工” 我自己都要返工但唔明有咩好屌

無錢搭的士學人返工？訓啦柒頭

係連登屌小朋友果位你翻屋企打飛機啦

扮鬧交都係行動一部份！

你打少啲飛機喇

唔撚洗扮啦
都個幾月啦，啲人都企哂邊架啦
阻一阻你就去撐警既都唔會落場架啦

唔好意思阻阻大家
［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

趕時間搭的士啦 香港唔係得一樣交通工具 第一日住係香港呀？

幾多3毛

呢條撚樣，睇佢都係果隻花生撚。

趕時間搭直升機啦

咁快趣收鳩咗佢皮

咁想返就帶埋登山杖行山返工啦

一早講明今日話有不合作
我相信今日有唔少人都預左罷工
你真係咁趕又唔早啲出？

又一個文盲 擺工

冇人自願罷工

我地幫你地

屌你老母死全家

出面抗爭有幾多次你係到？

大把選擇，我都識轉坐其他交通工具啦，正垃圾

好人好姐係比人塞死？
驚塞咪唔好番工囉

明知咩事都仲搭地鐵返工
你既智商連小朋友都不如

怕痕怕痛，有成果時又想Lam
祝你冚家生癌

到時唔好去做化療呀，咁怕痛

點解唔係你走

驚畀人阻住 咪唔好返工囉！
幾咁閒jack

遲到你老細會體諒你如果唔係就唔撚好柒做

全中
21/7以後再無中間派

天天打飛機 咁仲駛番工?

冇錢搭直升機咩柒頭？

屌你老母啦

起完樓主底
你知唔知你大老細係呢次修例其中一個首當其衝嘅人

尖沙咀搭地鐵嗰位廢柴
搭的士啦

而家咪就係政治問題影響到你哋囉， 唔好再講政治唔關你事

小朋友 你地冇做錯

要失和理非民意一早失左，咁多次衝都冇失既唔會因為少少野就轉軑

香港咁亂，就係因為政府死都唔肯撤回！
香港咁亂，就係因為政府唔肯回應五大訴求！
【緊急】香港咁亂，就係因為....

點解總係要有呢啲戇鳩上嚟開post俾人屌 M底!?

單機啦
Show Blocked User - 天天打飛機

因為佢打丁打到shot左

冇錢搭的士?

樓主垃圾廢中學人上連登

玩咩呀？癡線，超合作運動呀
玩你個頭

你快啲去死咪唔駛返工囉

事主坐的士就會遇著警犬封路放“煙”花～

塞一日有鬼用，日日不合作先有用

小朋友救左你，本來你爪Q左了。。。。。。

你好撚想返工咩？

又唔見所有同事遲
你冇心準時返仲側側膊繼續坐地鐵？
日日ot啦 加人工唔洗諗

奴性重 又唔早啲出門口

無人知會唔會繼續既,開左個頭先再算

好心你鍾意返工就係公司留宿啦

老細mode 唔識預早d出門？

政府唔屌 你屌市民？ 你無撚野呀屌你老母臭閪

呢個真
冇得癩人

番工就早點啦你老味

學足藍絲講

躝啦 我指樓主你

HR：明知今日有人搞事
唔識早啲出門？

日日都有宣傳 你仲要搭我都無辦法幫你

預告埋比你聽會做野都仲搭地鐵 等炒啦你

請一個鐘假囉
咁想返工 你又唔早啲出門？
屌咁有奴性咪索性搬去公司住囉
一定以後有咩事都唔關閣下事
你班港豬乜春都唔理
我地既家有病都唔同佢醫
到時真係仆街唔好喊

光復香港 時代革命

咁窮要賣account

熱狗返唔到工呀？

咁趕住番工你就落路軌行啦

抵死，你700起身咪無事囉

咁怕，咪早幾個鐘出門囉

點解唔早啲出門口搭頭班車
唔預鬆時間，抵死

連我公司個清潔姐姐都收到風，邊個收唔到真係要檢討下自己既人際關係

唔敢出聲淨係敢喺連登屌鬼嘅小朋友 走啦！

柒頭皮 收皮啦

就係樓主呢種人自私自利，有份令到香港搞到今時今日程況。一早講明今日不合作運動，你腦殘定係眼盲？！明知咁情況就走去搭其他交通工具啦! ! 咁把炮點解唔當場屌..要走去開Post屌！用下個死人腦得吾得吖！

我遲撚咗成個鐘 跟住我老細個話 按章工作!

樓主快走啦，小朋友都有用過你呀

咁叻，自己買架車返工啦
小朋友都夠膽過你，垃圾

打飛機就咪出門口啦

今日好明顯係車長啦 北角人走哂 車都唔郁

TVB 唔報害撚死班C9

趕時間就早啲返啦 你老闆冇咁同你講過咩

趕時間未撘的士囉唔識預早啲返工㗎？

翻屋企打飛機啦你，奴性重，無得救

民意你代表架咩

大家不要再互相指罵了，我們都是愛護香港的市民，看見你們互相攻擊我很心痛。我們的特首林鄭月娥才是罪魁禍首，現在民怨沸騰又唔出來平息，又唔肯回應市民的訴求，搞到大家返唔到工。香港的經濟都被林鄭月娥搞跨，林鄭月娥真係千古罪人。

唔知幾多人開心，你收皮啦

我屌你老母臭閪阿

樓主 柒頭皮